
## Инструкция по выполнению

- Переключиться в основную ветку проекта `git checkout main`
- Скачать изменения из основной ветки `git pull`
- Создать новую ветку в своём проекте `git branch homework-N`, где `N` - номер домашки
- Переключиться в данную ветку `git checkout homework-N`
- Выполнить основную задачу домашнего задания,отредактировав необходимые файлы
- Добавить изменения в индекс Git `git add .`
- Сделать коммит изменений `git commit -m “Ваше сообщение”`
- Запушить изменения в Gitlab `git push origin homework-N`
- Создать новый merge request в Gitlab (через интерфейс насайте)
- Прикрепить ссылку на merge request и архив в систему обучения для проверки наставником
- После проверки наставника вливаем merge request в основную ветку проекта (нажимаем кнопку merge)

## 29. Работа с DOM. События браузеры и управляемые  поля ввода

### Задача

Изменить файл `formValidation.js`, в котором написан скрипт обработки и валидации формы. Нужно добавить сохранение данных вводимых пользователем в форму. Мы добавляем функционал сохранения введенных данных пользователем, чтобы он мог продолжить заполнение формы в следующей сессии (при переоткрытии/перезагрузке страницы).

### Критерии приёмки 

- При вводе данных пользователем они должны сохраняться в `localStorage`
- При перезагрузке страницы данные восстанавливаются из `localStorage` и подставляются в соответствующие инпуты
- При нажатии кнопки "Отправить", данные из инпутов стираются. Данные из `localStorage` стираются тоже

### Инструкция по выполнению

- [Инструкция по выполнению](#инструкция-по-выполнению)
- Ветка: `homework-29`
